有Ｘ部勢力想香港怒火蔓延至北京，點撚知就比班極端和理非撲熄晒，如果冇外部勢力支援，香港等仆街啦

本來香港某一機場事件可以轉內銷，等１４億人學習如何勇武搞革命，推翻個秦始皇，點撚知就比你班極端和理非友仔制止左

多得你地極端和理非長年洗腦，香港人而家連自救既能力都唔撚冇
如果外部勢力全部只識嘴炮，香港等變西藏新彊啦

請善用不推文

秦始皇手握兵權
冇兵力既人，根撚本冇可能推翻佢
點撚樣由冇兵力瞬間變成有兵力？
就係要１４億人學習如何勇武ＫＯ解放軍
１０％人學習左，就有１.４億兵力
１％人學習左，就有１４００萬兵力

人地個計劃部署左咁耐,比你班仆街搞灣晒

系 陰部勢力！

其實上面勇武好多
下下都帶刀殺人見血

有你班極端和理非係香港
內部勢力+外部勢力+香港, 三劍合璧都冇可能推翻個秦始皇